屌 和你飛呀點算解變阻你飛呀

又話同離港入境既人表達訴求 宜家就阻撚住人
完全搞差曬形象 遍離曬個原意
搞到有人想黎支持又唔得 外國人又反感 有啲人可能真係有緊要事 有頭家係第邊 去外國睇醫生 都去唔到 去坐還坐唔好塞啲要道呀

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同二五仔

叫啲人睇醫生啦，發晒癲，見到人數少就唔「和你飛」。

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

想翻黎發夢都唔得宜家